連尼住 屌你 你同我入一入黎

屌你 你個WEBSITE做得咁撚好 玩晒啦
連之前高登既helianthus-annuus你都加埋入去
你叫人點玩啊 係咪想壟斷晒香港既科林啊! 吓! 你答我啊!